毒撚嘅星期六日真係好悶

完全唔會有人約

有冇同是毒撚嘅巴打分享下做緊咩

做吓運動

我只有打飛機

百里香唔開無野做 所以好悶？？？

做尖

巴打好健康 我想同女女做運動多D

而家連打飛機都懶得打

上緊連登

毒絲一樣
冇野做 瞓起張床唔知做乜膠

返工 一星期返6日，放假返pt

下個禮拜準備去食
巴打一齊？

虛度左星期六日
原本想搵份工星期六日 是但返一日

有無 telegram 加一加

寫聖誕卡

巴打好大隻？
一定食唔少女啦

就係唔大隻先做
食屎就有我份

做gym, 睇書，睇電影咁就一日
又低消費
有用唔好？

緊係返工啦 一連365日不停返 正呀

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Tg zz6574

我知呀，以前係

我已經訓左16個鐘
真係好悶